[Goodbye and Fuck off Hazard]車路士球迷討論區

88

其實可以比多季沙利睇下打成點，
成日用一用就話炒，搵鬼教咩

Lan la hazard

lan la 沙狗 夏狗
屌哂你地老母呀

哭了

同樣如果買番黎都會有機中伏

你會買以下邊個

Dybala
Pepe

鏝除左買bruno fernandes 而家仲想買 Joao Felix
唔駛打

盡收天下兵器

Rubbish topic

Dybala唔洗諗，起碼勁兩班

dybala今季係祖記連正選都唔係，根本成班人無睇波

我一定揀pepe

會唔會有一次鼠仔開post係開到一個正常topic

Dybala 咁靚仔 淨係買番黎賣波衫都抵

屌你老母

根據我車傳統，意籍教頭debut season都會拎到杯。

屌奶星好好笑

花膠Ching dybala單嘢堅定流

@PauDybala_JR and his agent have met up with Chelsea FC representatives in London this afternoon [@DavideSantaro]

Coincidentally, Dybala was in London yesterday!!

P.S. For noobs like me, this is the picture of St. Paul’s Cathedral (which is in London).

#Juventus #Chelsea

已證實Dybala 琴日去過倫敦

@AskHawks

黎就一定黎左倫敦，有無同高層見就唔肯定，始終無其他source 證實

Tammy 同RJ 可以返黎

transfer ban appeal失敗
買dllm

撇除踢唔踢得起，起碼要買幾件一線先show到油王有決心復興，屌你老母走一個買一個，小修小補，想拎冠真係只能等偷雞

btw我覺得係諗多咗
ban搞掂之前唔覺得會有風

Dybala is ready，he will wear No.10！

同時好似傳緊獌 85m買 不過佢地無歐聯又唔係幾信大巴拿會去 除非pogba朋友隊？

無所謂喇，攞歐聯個年都係咁，今年頭四又係-6，幸運之神一直在車邊

就球會形象嚟講買dybala而放hazard我覺得無乜大影響

但就球隊戰積嚟講，我覺得pepe勁過dybala

pepe咩價位

起碼40-60我諗

60坐底

CHO Higuain Dybala
RLC Kante
Jor

前4穩陣既

車路士叫價既再加多+20

點都撐買dybala啦 話晒都一線 賣波衫都賺返

美國仔呢

開緊65-70

應該又被人逼打後備

同cho一人一場

買曬兩個唔洗煩

其實買pepe都唔係問題，
但係依家有安，柏度，美國仔，大袋，
仲未知買左Dybala既話係咪搵佢打翼，
爭位爭到傻

好似定位係CAM不過真係戇鳩
取代廢老打正前算啦

安 柏度應該都會走一個啦 如果cho唔走

有人講話沙利想Dybala 打假9

拎咗

希望佢暑假認真執返隊波
上季就話遲上車冇時間執

等陣咪講帶狗散步重要過訓練

Dybala Pepe+Jovic

都買唔到人下季緊係用
Willian Higuain Pedro（pulisic)

J左大巴拿

老人車

迷西瓜一定係鍋物先

Civil war 係車既推post引擎

果然反安同迷安撐起車區！

內戰始祖

RANKING: Chelsea's entire loan army from worst to best so far this season - sqwk.at/LoanChelsea

美國仔會唔會join?

U23果班?

Where is mickey

究竟條痢狗講乜撚嘢

Drinkwater
要解凍啦

寧願拎高人工都唔走... 仲期待佢踢D咩

佢不嬲都係請返嚟管ig㗎喎

Ask Hawk Dybala 見左車高層堅唔堅

英超都拎左唔講金就留係李城做傳奇啦

慳到

即係Sarri 預備無得買人

Tier 1 鷹

Tier 5 Micky Daily

有無uncle 嘅機場/火車站消息？

How about CHO?

有，英國拒絕油王入境

Hazard走 dybala in?

抵高層咁鐘意佢

沙狗同閪女人真係天作之合

之前成班屌曬鬼話唔想再簽意甲水貨
而家又起勢咁J今季聯賽入得5球嘅廢物

車版雲加
慳錢
目前前4

真係大袋

Most accurate final third passes in Europe's top 5 leagues.

🥇 Hazard - 995
🥈 Messi - 806
🥉 Jorginho - 738

Absolutely insane how Jorginho hasn't got an assist this season, but you can see how important he is for us not only with building attacks but also sustaining them.

話就話第三 但同第二差成廿幾分 得失球差四十幾球
最難頂係佢死攬希狗 場場出 仲要想買斷佢

老實說 咁既陣容
拎到頭4 我收哂貨

贏埋歐霸就完美

俾安射撚走幾個assists

RJ考牌

MM、Tammy會唔會返黎

No replacement for Hazard?

美國狗

5號位我估再追barella

豬sir續約都話仲有用
留件廢老係到想點
有得買人都想留件垃圾 都係滾回意大利啦

隊波完全冇upgrade過仲要打歐聯

有得買人都係買sub一換一

so9第一年24歲肥恩貴庚

蘇狗加盟利物浦個陣24歲
咁都有得比

沙狗: 佢可以踢到40！

真係好撚痴線

隨時ban埋轉會

pls ban

Ban咗無失望？

Chelsea stand firm over Eden Hazard asking price as Real Madrid grow frustrated

As Standard Sport revealed in February, Chelsea want in excess of £100m for the attacking midfielder even though he could leave for free in 2020.

It is believed Real Madrid have made two offers so far which are significantly lower than that as they expected Chelsea to compromise.

However, Chelsea director Marina Granovskaia is showing no sign yet of budging from the west London club’s original asking price.

西女人 啪啪啪！

Ban左佢算啦 全部唔撚準走

睇完上面個list ban唔ban都冇分別

Ban左keep唔keep到西瓜？

Ban 左仲安樂，唔使眼冤

下季競猜時間

沙狗會否比迪馬更快被炒
11月21日 迪馬被炒

我嗰個喺希斯路機場洗廁所嘅uncle嗰日都見到佢

彭特利蒙原來踢緊英冠

打得柒都有藉口
仲可以玩講咗幾年嘅青訓足球

係咁日打夜打，就嚟長過做真情…

做利狗其實都幾慘
0809 一直咬住獌狗唔放 下半季開始已經失少左好多分 雙殺獌車 但最尾都係嘜都冇
1112 足總杯 噤住軌黎打 最尾有個疑似入波但冇判入 結果又輸左
1314 連勝13場 形勢大好 對車狗果場 車狗都半放棄狀態 出閪陣 個謝老四又跣腳 前功盡棄
歐霸杯決賽輸比西維爾
1718 歐聯炒鏝入決賽 決賽個龍又on99自爆
去到今季 明明拎97分 唔計上年 放去任何一季都破記錄奪冠 但偏偏又要飲恨
車狗遇到咁既情況應該激到入青山 所以唔好怪d利狗成日都on99

想問下阿仙奴拎歐霸 車仔排第四有無得踢歐聯？

有

仲有如果青訓足球唔work,應該少d人對青訓作太多不切實際嘅幻想

年紀 + 意假節奏 真係簽嚟托…

車區兩大權威 🐭 🦅

鷹想問譚會借去英超中下游定直接用

乜都要等transfer ban結果㗎啦

有冇手足覺得西女人好撚型？佩狗都敢撚

想夏狗留低

干狗？手下敗將
大袋？強留禁錮
佩狗？30歲咪彈個肥夏比你

西女人: 用殘左咪比你地囉

西女人又然

目前下季歐戰形勢

歐聯分組賽(4): 曼城，利物浦，車路士，熱刺(>99%)

歐霸盃分組賽(2)：英超第5，英超第6或屈福特

歐霸盃第二圈外圍賽(1): 英超第6或第7

曼聯肯定只可以踢歐霸盃，但未知邊round

阿仙奴情況同曼聯一樣，但如果贏歐霸盃就直接升級歐聯分組賽

曼聯阿仙奴邊隊攞第5就肯定踢歐霸盃分組賽，第6就要視乎足總盃結果

如果曼城赢足總盃，曼聯同阿仙奴雙雙可以踢歐霸盃分組賽，英超第7嘅狼隊就可以踢歐霸盃第二圈外圍賽

如果屈福特赢足總盃，英超第5嗰隊就會同屈福特踢歐霸盃分組賽，而第6嗰隊就要由歐霸盃第二圈外圍賽開始，第7嘅狼隊呢個case就無份啦

萬一阿仙奴赢歐霸盃，阿仙奴會同英超前四一齊踢歐聯分組賽，到時歐霸盃英格蘭就只會有兩個代表

所以英超阿同曼最後一輪爭第5第6隨時一個天一個地，歐霸盃嘅第二圈外圍賽七月尾就踢，好甘

車路士假設入今屆歐霸盃決賽係可以放虎歸山，又或者一腳親自將阿仙奴送番入歐霸！

歐霸盃semi或者英超最後一輪再update

陰鳩公
原陣(冇世3)踢歐聯
咁不如唔好appeal拿拿林過左果2個轉會窗算啦
曼利就買妖人
我地就續西瓜
Appeal黎托咩

其實西女人有冇檢討過 點解人地利又係課金 車又係課金 人地課得咁物有所值 車就課黎射落海

Matt Law: Roma are ready to offer Maurizio Sarri an escape route out of Chelsea after former Blues head coach Antonio Conte turned down an offer from the Italian club.

Sarri is No 2 on Roma’s list and sources in Italy believe the 60 year-old would be open to a return to his homeland.

半季前已經咁吹

得罪講句
除咗 切 CHO 天神 RJ
唔覺得其他青訓夠班番黎踢

有一兩件用得著已經要還神啦

一隊前列分子有4個青訓上到位都算係唔錯㗎喇
仲有豬腦走嘅話譚仔可以試吓個後備前鋒位嘅

切 CHO 天神 已經入咗regular squad
RJ 都留到隊架啦 不過都似係聯賽盃/對廢隊先會出

MM要再借去英超睇下
譚仔我覺得好麻麻 都係借下去英超先

唔係啲買人咁閪咁廢
應該無一個上到位

其實買美國囝黎代世三
呢個諗法真係好痴鳩線

點會仲對轉會窗有期望

真里奈一日係車 一日都冇運行

世三上車果時都叫做法甲MVP
美國仔連正選都未企得穩

去到季尾又係鷹sir同鼠仔出料既時候
不過係兩個極端 一個100%準 一個100%流

明知係9up
咁care做乜9

猁狗全力谷英超都冇得贏就好笑

無呀 搵野講下笑下姐

疤狗唔多夠打wo

疤狗唔係又比人反杯咁柒呀

法賓奴痴咩線

猁迷上身咁 雖然中波既

咁快入波一定好精采

成隊痢都好憎蘇9

美斯做野未

小花

美斯

古係咪唔敢射

呢啲時候佢就多數dup

疤踢sorry ball

咁樣單刀都傳番比美斯係咪CLS

古天奴淆到呢

球王個位空曬比都冇問題啦 佢撞射左都好大機會入

D噓聲好似真係嚇疾班疤咁

蘇狗完場仲行唔行到

最好兩隊一齊柒

Vidal係咪免簽抵到

利d逼搶同疤d猜波好刺激

旁證做哂野 歐聯都有神秘力量

牙蘇好搞笑 係咁插水

影帝搞撚笑

猁輸之餘又打死曬班疤狗咁就肥肥

快手傷多件啦

咁我寧願猁贏再比阿積士侮辱

影帝個感覺同佐真奴比
真係穩陣好多

車仔未來七小福
RJ MM RLC CHO 譚仔 甸神 爆炸頭

好唔好丁

影帝身形好好多

兩邊演技大鬥法

比法賓奴係咁推都唔跳
比著佐 一早比人偷埋粒波

猁班友係咪食藥黎 個個踢踢下都突然唔掂

蘇9 出術

身型所限 都冇計

虎尾腳

Vidal堅勁 3字頭跑咁多截咁多波

傳波又準，閘波又勁
又攻又守

其實古天奴有無出到

Kepa Alison 根本兩個級數

拎英超美斯夏薩特去換美斯返黎啦

Alison感覺穩好多

其實沙基利有冇出到

美斯個下如果右腳直接射就搞掂

摩狗

反cup了反cup了

疤狗D把握力好差

疤唔係又俾人反cup呀嘛

反cup了

上年俾完羅馬反cup都未識醒

利雙冠了

痴撚線

本來眼訓即刻醒哂

上次痢狗輸波就話VVD連碧基都不如真係得啖笑

花迷又可以番去diu奶星

美屍

歐聯冠軍了

巴狗係到hea踢

好精彩 好彩冇訓

高狗換人勁

小花幾時學下C朗咁救世呀 成日都比人反CUP

點算 好想睇花迷死狗咁樣
但利狗拎冠我又唔太想見到
好糾結

班利狗仲成日屌佢保守

我地對full team利只係輸2-0
所以CHE>BAR
Sarri Hoball

想睇班疤狗番DIU奶星多D
希望AJAX贏哂d狗隊佢拎冠

啱啱美斯射嗰下諗返起25狗比人射大細

阿積士贏唔贏到猁

4:0

反杯...

笑死

比人陰

輸3粒都仲未訓撚醒

學雷斯偷雞

奧歷治

喱啲就角球戰術喇，沙狗

巴狗踢緊sorryball?

死疤狗個龍弱智咁款

疤狗是未有被反cup 引

買到利狗剋星安仔 疤狗就唔使咁柒

猁真係又歐聯高唱入雲

係度拍手

疤作客應該廢過愛記

疤狗成班係到發夢

奧力子>>>>>>沙拉

開心既係唔洗睇加時

So9 古天奴今舖堅柒

又拖時間

仲猜乜尻

疤狗真係7到

上半場把握力好d出左線啦

alba d傳中同牙朗有得fight

使唔使咁幼細 有空位就射啦

Malcom都係啲冇腦狗嚟
仲衰撚過安

驚左allison

疤狗幾球單刀都唔入 真係抵撚死

決賽 = 利vs熱

個馬琴好好笑

班疤係咪唔識射波

兩隊掉返轉
上場利狗垃圾把握力今場變疤狗垃圾把握力

世三>梅西

痢成班唔識攰咁樣

係禁區無時間仲猜返出去

笑死件malcom係咁回後做乜刷

之前有啲賤種仲話malcom>安

呢條廢柴算撚數啦啲人仲話好過柒頭安

入到禁區仲想猜到空哂先射 有位就起腳啦

malcon仲廢過牙梅

今場疤狗輸教練啦

安幾時拯救疤狗

球員都弱智啦 諗住hea全場

炒硬

抵死 死疤狗
北京電視機條數慢慢還

疤狗柒撚到

其實唔想利贏

但疤咁hea 踢

輸前場多d 古天奴無信心唔應該比佢落場
上半場尻下尻下咁 so9今場完全跟唔上節奏 真係回哂塘

今場 美斯 影帝 艾巴都廢到仆街

利入決賽好大機會贏

呢幾個已經算正常

是鳩旦
最緊要最後阿積士贏曬

歐聯決賽 利：熱
歐霸決賽 車：阿

好撚肥

我驚比熱反cup
熱又肯定唔夠利做

嗱，前幾個月呢度有班人J佢架

Malcom=腦積水垃圾

唔想睇利打丁，又要煩多10年

如果係熱vs利嘅話真係寧願利攞

美斯歐聯失意不如過黎車沖下喜

如果熱猁決賽 真係兩隊都唔想佢贏

全場散步 不了

為左反安乜狗屎垃圾都拎出來j架啦
而家獌嗰隻屎眼又係咁

Barcelona needs 毀痢安

挑戰英超

邊忽好過安呀睇過？

有冇睇上半場
美斯幾球key pass
臨完場球直線穿哂靚到
有球禁區頂挑起又係靚

不過好似上場咁爆seed就冇

so9都叫攞過一次歐聯
唔知古天奴而家有咩諗法

真係唔好比熱刺入決賽
實比猁屠到變傻西

熱利一定揀利 阿利就阿

唔見得阿積士唔會

艾巴都穿咗好多球through ball
係衰把握唔到

美斯初段有下面對面唔射

利班球員行多疤幾Km ，就算Sorry Ball 都無差咁遠，咁低Intensity 比人炒好正常

講真反正兩隊都憎真係寧願痢贏好過班疤狗一日黑到逼鳩人鐘意美斯
一唔鐘意美斯就係唔識波 真係好撚on9

ajax有黑馬feel囉至少 有懸念 會想睇既決賽
熱刺入到真係唔駛睇

希望ajax屠柒死熱狗了
決賽兩隊後生仔踢熱血波

唔怪得疤咁想簽安

美斯今場妹波妹到alba就係到鳩出波

班友連個波都停唔到

好難講 猁離開anfield威力減半 熱淘得鏝走 55波

無話可說 咁都比佢地反CUP到
歐聯 英超二揀一 比歐聯佢地 都無咁傷

疤如果打英超有無前4

疤打長途戰好穩的

Allison 救左球單刀

但英超作客好多硬野

no 安 no party!!!

呢隊猁真係好撚勁氣氛又好
連名宿都會一齊唱會歌
而家車成隊公務員咁

So9 去左疤之後有樣野特別差左係體能，基本上西甲疤同蝗intensity 都偏低，拍埋去利、鏝、熱呢一類波，真係逼到佢地傻

古球單刀橫傳真係改變命運

鏝城 醒醒定定 唔好玩野

呢個關當地人事
根本上大家都唔同階層
車個區嘅人係無咁熱情

揸fit人油狗帶頭放棄

全英超最有錢既地段 啲中產有錢人志在消遣

YNWA 呢隻歌真係幾有feel 好似香港唱今天我咁

唔關去疤事
So9呢家幾歲啊老左跑少左慢左好正常

就算係簡迪10年後workrate都會低左啦

對白禮頓輸同和既話 呢季夠猁記打足十年j

我地呢啲擺心架嘛
下下show出嚟俾人睇咁膚淺咩

歐聯歐霸決賽
會唔會4隊英超
倫敦三柒+利

呢場波又有排j

車出局

雞胸

你講嘅野都明嘅
其實上一個有機會改變車文化嘅人係干地
干1真係有熱血feel ，好可惜同車高層/球員唔夾
呢一樣野都話到比我地聽，如果高普黎車都肯定會敗走
因為車高層、球員都唔岩呢類教頭，而家就希望新一班青訓可以打到d熱血野出黎，RJ 未來係有潛力做熱血隊長

華維迪比起沙狗抵炒100倍

西界冠軍喎

見到疤狗柒就係開心

仲衰過我地對利 打假9

對疤黎講歐聯大過西甲好多啦
連續兩年同一劇本出局證明條友根本垃圾

又一單we did it

猁記話你知咩叫足球

抵啦死疤狗

今年賤種同馬體都好麻麻 拎西甲無咩威脅
但咁樣連續兩年比人反杯真係抵炒

仆街啦

開始覺得曼城星期六會比白禮頓守和

一星期前美斯仲係神
依家又變番狗

神秘力量

以前成日笑鳩利
而加人地不斷進步
垃圾車就不斷退步

其實近兩場都見到曼城比壓力拖累
係好彩先贏一球

又講呢D衰野
教練質素同買人都兩回事啦

人地賣完古天奴就買Allison 雲迪克
我地賣完世三就入美國仔

其實佢真係吹到咁勁？
話就話好後生 但睇親都係落底出波多
對猁狗果場斬啲波連近柱vvd都唔過
又過唔到人 射波多數無力
對弱隊係勁既

佐狗咁季初咪又係廢到仆街 場場有得出之後咪勁返 最緊要有得落場同有腦

加泰狗

沙拿同費明奴都冇出反而就嬴4球

好羨慕利記d主場氣氛同熱血

我轟乜閪都冇

我地買baka drinkwater morata zappa emersen batshuayi 十年後睇返 個轉會操作驚為天人 原來干地都洗左3億半磅

窮閪地方咪熱情囉

知唔知車路士主場係邊呀

叫班中產有錢佬唔理身分同你9叫

呢隊車去到歐聯，有幸去到淘汰賽嘅話，個速度同intensity唔得，領先咗都隨時被反cup

屌你老母快手拎70m出黎買安仔過去幫拖啦，靠小花一個點頂

單比利個球唔入就埋下伏線

無埋世三
分組賽出局啦

要進步仲攬撚住沙狗，真係理解唔到，到宜家轉會變埋希古恩呢d 廢物級數既人

睇到班死利狗係到YNWA 打哂飛機咁就唔想利狗贏

咁熱血反cup都唔俾J

見到利贏不知幾撚爽 睇班疤狗折墮開心到 話晒大家都英超啦 開心下啦

車如果杯到4:0我打足一個月

死攬西瓜

仲要贏疤狗 點止一個月

死疤狗含柒收皮仲開心，
最多笑唔到猁狗雞胸

下半場恰著咗冇睇

咁你又好想疤贏？

猁贏冇感覺

利贏歐聯is OK
英超就咪啦 今朝搵車狗post都已經有啲難

其實抵痢狗贏既，咁既陣容咁既士氣同實力都要食雞胸，其實好可惜

真心 轟個主場成個圖書館
好撚靜

啪啪 啪啪啪啪 Chelsea

俾臭痢狗雙冠仲得料？

點估到疤一球都入唔到

聯賽真係唔好呀

英超20幾年既祖訓
唔破得

唔係以後冇獌串猁，猁串獌睇

Sorryball 作客猁狗都無疤咁肉酸

True Blue 安笠射.gif

希望今年阿積士 奪冠
開個雙亞軍比班臭利狗

幾多歲呀，
唔打下點升lv,
就算係佢呢個年紀既vvd咪又係傻鳩一個

車狗最激心係
追唔到大牌後
貴價買垃圾
係垃圾利到唔出
要半賣半送求甩手

達狗
其實冇人估到咁廢
頭十場都叫風光過

巴卡
黑店水貨

飲水 沙包哩啲真係堅垃圾

笑撚死疤狗仲唔拿拿聲磅水
50m 安仔拎去啦

仲奇跡過伊斯坦堡之夜

又唔算嘅 疤狗前兩年都係咁柒

True...

12年果次歐聯 我到而家仲丁緊

個場無得比啦
得半場追 仲要係決賽

仲有決賽
訓身買利物浦

同利無乜仇口
反而疤狗就反一世

歐聯歐霸決賽變晒英超聯賽就過癮

想搵番有線車路士奪歐聯條片

自從上年果架殘廢車對疤
安仔一個SM對面 睇精華 d 攻門多過疤狗 就知疤狗呢幾年回塘回得好勁

batshuayi干地黎之前已經買左
Drinkwater morata zappa emersen 就完全係西女人問題
得Baka係干地點名既
點樣干地洗左呀 明明就膠層垃圾操作

古天奴係醒既就下季過黎我車贏歐聯，小花又老一年疤狗有排柒！

如果有肥普，沙利都得啦

肥普何得何能

肥普4月，1w2l都有
洗唔洗偏幫到咁

人地冇買過人

沙利契仔都有兩件啦

猁狗比人既感覺係有兩個stage:
1. 嘩... 猁狗真係痴撚線 好撚勁
2. 屌... 猁狗柒撚到 成撚日出黎搞笑

輸左波仲50m?
今年冇100m + 20m忠誠費 先放

英超天下
閪甲走開

無辦法，見住雙曼同車成日捧盃，連阿記都攞過fa cup，心好恨攞盃但隊波呢幾年係二奶命，領先緊又驚隊波最後關頭變柒

疤呢場柒到成隊車路士咁
空哂唔入 單刀唔入 角球永遠唔過前柱

點估到疤狗連一球都入唔到

上半場單刀橫傳
小花都比佢嚇一嚇，控都控唔好

攞安嚟交換有得諗

個柒頭丹比利上場空晒睇定嚟射都可以射中間
入埋呢球嘅話 巴塞柒極都入決賽

講緊干地年代姐射落海嘅極致

of the season喎

有咩值得拎？
歐聯雙殺鏝城？

排第2攞，唔通俾沙利？

中場逼搶反擊>意甲傳控足球

可能票選個時係失分個幾場之前 所以係唔出奇

屈仔個Gracia，般茅個賀維甚至愛狗個馬高施華都好d

未搵到最適合嘅人去執行姐 講真 季尾 cheek 華 佐 好過 巴/華 簡 佐

呢球係咪可以寫入歷史

喱啲先叫角球戰術，
沙狗啲死斬近柱就收皮啦

歐洲最高級別聯賽居然輸呢d波

好明顯呢球唔係戰術除咗TAA同奧力子根本無人知咩事
呢球TAA IQ200

Sorry第一季教都高分過肥普喎

of this season喎

摩佬話u15冇心機踢先會輸呢d波

喱球真係贏夠集中同反應
個龍仲拍緊手

講真我地都無輸過呢d波

淨係計分 狼隊個領隊點會有份

華維迪兩年都咁柒都未比人炒
都算係奇蹟

講真踢到拿波里咁都一樣比猁炒 而家鏝都有逼搶元素 雖然猁熱逼搶仲癲

古天奴+20M = 安

痢真攞左半隻歐聯走
熱刺聯賽未贏過佢
阿積士班新仔上場比熱搶兩下都猜唔穩
何況痢d迫搶更強

換個中場+艾巴好過

有本土d飛機保溫盃

逼搶應該係近代足球最強戰術
雖然球員負擔大，但效果真係好
鳩猜喱啲要講天份，講默契，講配合
逼搶只要一人走多幾km

如果熱入決賽，痢應該食硬

除非靠上季黑哨

然後比猁記一世

唔係話高分就有份
只係話肥普唔應該有份

點講都唔會係沙狗好過佢啦
人地兩個轉會窗冇買過人 仲要兼住歐聯

馬高施華季中咪又係垃圾
你當愛華頓冇洗過錢?

長期逼搶體力消耗好大 但鏝呢D正副選都咁勁嘅完全無問題啦 輪換都夠

縱容球員mma既領隊

唔係縱容 係指示

聯賽盃前夕仲同報紙講埋，會對車路士唔客氣👊🏻

逼搶都要夠整體 幾時逼先有效率同節省體力 煙剷個d就算 西瓜行埋去 人地睇定慢慢傳都得

如果要打高壓迫 一定好似高普第一季咁
比人攻到變傻鳩 少啲默契都唔得
練返1、2季先有用

最尾個幾場希狗係快左 不過都仲未夠 加上佢32了

2009年史丹福橋慘案球證奧維保：(回顧當年的執法)我多麼希望我在這場比賽(2008-2009球季歐聯四強次回合車路士對巴塞)有VAR的協助。在上半場結束後，我和其他旁證、第四球證都覺得我們對比賽的控制得不錯。在全場比賽結束後，我完全不覺得。當我回到更衣室時，我想好吧奧維保，對你來說這肯定不是一個美妙的夜晚

(成為千古罪人)我必須承認我的內心並不平靜。我回到更衣室後意識到這一切是多麼富爭議。在兩個小時內，我從一位公正、受人尊敬的球證變成國際足協最愚蠢的人。在我們上機回家前我們一直處於警方保護之下。有人向我發送死亡威脅，我想這應該是出於對未能贏下比賽的失望和對我表現得不滿，而非真的想殺死我和我的家人

(球證生涯在爭議中落幕)我去不成世界杯。我和我的球證團隊很清楚，如果我們在史丹福橋表現得好，我們是很有機會。但最終事與願違，我們也失去前往南非的機會。歐足協希望對這場比賽的調查盡快結束。他們不希望任何可能使形勢進一步緊張的傳媒報導公開

而家出黎做番好人

呢球叫戰術
疤狗啲人唔集中比人偷雞咋喎

同雷斯當年偷雞米勞列一樣

只係球員醒姐，咁都有得吹奏高Daddy

呢種火 呢個passion 已經喺車狗消失左唔知幾多年
而家要主場球迷boo 先認真返少少踢埋個下半場

下半場一換人就兩球wo

換左右閘+買一隻新中堅+換前鋒，同利應該都有得打下，前題世三唔走。

RJ 右閘

而家要upgrade 最少要買一隻左閘+中堅+前

到時一條心撑利算

安一換一古天奴 有得諗

你講緊開呢個角球喎
九唔搭八

又開埋啲垃圾post名

好囉，我錯

唔係話錯唔錯
係冇必要為咗踩沙利亂尻咁讚其他教練

Agree upgrade到咁就差唔多

希望熱狗出局

無upgrade keep原陣啊

阿車曼 近幾季真係無提升咁...

獌d轉會太傻鳩
一路都冇對症下藥
不過平心而論整體而言獌嘅陣容深度其實好過倫敦三雄
倫敦三雄d轉會真係冇眼睇

upgrade到咁差唔多

只有azp踢到插喉仲踢緊會成真

用fifa ff有咩用
用fm都好少少
成個陣咁少英人
如果現實我怕你歐聯都註唔齊人

有得買人都淨係諗住keep返西瓜高狗就算。。。

FF下好 上面正常一個都買唔到

In dybala coutinho jovic telles de ligt

肥普教咗幾耐

搞下笑洗唔洗咁認真

雖然車係有番歐聯踢，但係問心，以車依家肯使錢嘅決心，又或者沙利嘅魅力，可以上面吸引到上面幾多個?

更何況車呢幾年引入嘅球員，愈貴嘅效果通常愈差

計我話喺法甲荷甲葡超d二線聯賽買最多三兩個有潛質嘅返嚟，又或者喺班青訓外借嘅再搵幾個上一隊啦

唔好話真實啦，UT整呢隊都已經唔平

fm唔update d人真係死證

無得買人既話 果兩個位係咪諗住用 Tammy + MM。。。

ut要夾chemistry
點會咁砌

依家係荷甲葡超要搵有潛質既
出少少名都起碼40m 甚至50m

我要求唔高 好撚想買 Chilwell
另外簽多隻前鋒就夠

Ut整呢隊反易唔算貴 最貴咪vvd mbappe 阿朗 尼馬個堆

係架，今晚睇阿積士順便睇辦

其他聯賽d球星ff好了，買嚟隨時唔啱使

希望巴塞痛定思痛
拎50m買安

前鋒簽到jovic 就正

Ajax班幻齒同Benfica 果個joao felix 應該個個都座底6，7千萬
但煙鏟淨係想留住件回塘西瓜就算

我個個有chilwell同成堆青訓後備 無呢個問題

沙sir開到聲話留希狗
今舖高層實順領隊意

留黎養老？

當人人反瓜 我就知道我係時候要撐瓜了

租多季
女人：平過買人

未必

比猁贏到歐聯 吸引力大增 分分鐘吸引到荷蘭班新星去 本身已經有vvd做大佬 實力一定同廢車越拋越遠

只有賣盤先可以東山再起

Willian 單換messi

咪撚玩啦師傅 利連後備都強化緊啦 中場差距好明顯

事實宜家利吸引力係大過車

我屌你啦 世三你都屌

Same最多留埋夏狗 咁就滿足

沙狗同高普,on9都識揀

唔覺,咁柒貴
仲要廢既

兩屈歐聯亞軍已經夠屈 鍠疤呢年都開始走下玻

今年雙冠

醒目就拆阿積士骨

買果d就算衰左都仲可以轉手,唔洗蝕咁多
希狗呢件冚家剷擺明係蝕本貨

乜撚都關沙狗事咩 干地年代人地已經開始唔黎車啦 班球星諗下自己要同咩隊友踢已經識揀啦

拆係拆 不過一定唔會係車 一個都唔肯黎

豬蛇走嘅機會大唔大？如果豬sir走 即係點都要買返個前鋒？

喺歐洲落班，睇球會歷史/ 規模，領隊魅力，新人上位程度，對球員嚟講至少有10間球會比車有更大吸引力

有R聯都好d d

有歐聯 咪又係得高華狗肯黎

人地de ligt連獌開肥約都唔show 疤請佢都諗緊

仲要車呢十年咁動盪

呢10年無一間英超球隊比車更成功

車依家有咩吸引力
佐仔、希古恩就因為沙利
美國仔就

umbrella is coming

如果有得買人下季鋒線仲係西瓜豬蛇

呢個FM幾勁但又買意假野好驚又中伏

美國仔有錢就上得啦
係多仔連正選都冇,有乜資格揀球會

Jonas Olsson on Reece James: “I’ve played with some really good players in my time...including (Romelu) Lukaku at West Brom when he was also 19. And I would say Reece is absolutely up there with him in terms of quality."

“He’s got it all – he could play centre-half, on the wing, centre mid as well as full back. And that’s testament to his skills and his athleticism. He’s such a humble guy as well, so eager to learn, to make himself better."

"I haven’t seen all those qualities together in a player of his age. He’s got everything...he’s up there with the best players I’ve played with in terms of youth...he’ll go on to have a very long, successful career.”

咁你老母都好撚淫賤，唔洗錢都任人上

成個車區都屌過你老母閪啊撚頭

前鋒：西瓜 豬sir Tammy Ayi
四大神鋒
傻仔達唔似會返黎住

夠人唔洗買

話車冇吸引力就假嘅
尤其杜奧巴影響到好多球員

美國仔長期比人無視

True Blue等緊車出手

美國仔係翼鋒

一隊打歐霸
一隊長期被反cup出局

咁多人讚RJ搞到我好期待

00後全部車迷！

有 吸2線囉
1線個啲比皇巴拜鏝痢吸晒
睇Odoi都知咩料啦

咁雷神呢

熱狗

黑人

應該咁講，猁同鏝近年吸引力爬咗車頭
鍠疤拜果d本來就另一個次元無超越過

有錢就有吸引力
而家問題係油王收水

未到轉會窗
大家已經可以著番條褲

唔係收水，只係唔喺適當時候磅水
panic buy時就肯喇

上年阿仙奴開肥約續ox, ox唔續
上年車路士開比阿仙奴更肥既肥約買ox, ox唔去

最後ox去左最少錢既利物浦

依季都唔好講吸唔吸引先
轉會費都拎唔出 含得柒

你個青頭仔咪扮屌過閪
有條女係你面前除晒衫你都係笠水既啦
笠水狗

DC vs Lampard

喱個係位置問題，唔關錢事
干想佢打翼衛，佢要打中場
高普呃鳩佢可以比佢打中場

其實真係少左買星？諗下其實又唔係咁 7千萬廢達
8千萬雞巴 佐仔5千幾萬 美國仔又6千幾 呢幾件都係近個兩年嘅事 有冇收水？係冇之前轟呀軍刀托利斯咁轟動 但係錢真係洗得唔少 只係買錯人多姐

咪你老母幫我破處囉死柒頭

睇定d
除左干地果季，因為權鬥變得鳩買鳩賣
沙利果2季都正常返

佐真奴、希古恩真係沙利要既

鬼有收水咩
上年都洗左兩億幾
今年都洗左億幾
加埋美國仔應該又兩億
只係d錢唔係買一線
係買幾個二三線姐

油王唔磅水真係都市傳說

Zapa Emerson drinkwater
權鬥遺物

我老母比我老豆屌既
你就去屌街邊d狗女啦

你老母人盡可夫，你連你老豆係邊個都唔撚知啦仆街

又黎

差唔多季季二億
只係放錯地方

西女人

你淨係識講我老母
你睇下你幾低賤

淨係講你件柒頭都有排講啦屌

當年就龍虎屌，咩借出去比人屌下。依家叫到切仔切仔咁撚親切

摩3個季人人百屌高層唔買人，係你條懵撚出黎維穩話8月1 一字排開，屌你老母你全家條屍就一字排開等落葬喇

講你件柒頭d柒事真係講到出年都講唔曬，好心咪撚係度扮專家廢up啦仆街。

你同東狗其實都無乜分別，懶係真知灼見，其實痴左條線。

轉會窗未開已經先內戰一輪

VS

諗起丹比利首輪球單刀唔入 真係整定

琴日入一球就搞掂走去守全場

依家最top既超新星de ligt呢d就好難買到架啦
唯一有可能買到嘅就係果d有少少名氣又等緊上位既準新星
至於上面話有錢就買到係10年前就或者係
依家隊隊都有錢咁濟
再加上本身3巨頭皇巴拜既名氣同歷史
好難同呢d隊搶人
第二要考慮嘅就係隊波係可見既未來(3-5年)會唔會話衝到冠
聯賽唔洗諗 下季Sarri執成點唔知 但依家就起碼同鏝利差1班波先
歐聯梗加冇可能
你係球員 你都會想自己加入一支爭冠球隊而唔係純粹爭前4
所以話呢一刻要同其他隊(3巨頭+鏝利)爭人基本上係好難

經歷左咁多轉會窗 已經學識左等到官宣先除褲

我覺得就算入左
呢隊變態猁次回合只會入返更多

沙sir = 今季唯一一位係係晏飛路贏波既男人

行緊去體測都可以uturn

同我屋企樓下班初中生講既野一撚樣
淨係識互相問候大家老母

華維迪成日都犯重複嘅錯誤
呢幾年疤都on99請埋d二三線係自己教團隊出身嘅教頭
都唔認認真真搵返個一線名帥

講得好！！

你個撚樣成日病發買晒兩邊
有撚資格講人

屌柒你依件車區垃圾渣滓就緊架喇，唔洗有資格架，同有撚就屌得你老母一樣

沙狗又贏！

車區如果少番D冇point 既咒罵就多美好!

上季賣完人先有錢買人,哥狗馬迪Ake果班加埋差唔多億半
今季焗買Kepa果度舊錢已經佔差唔多一半
加埋再前幾季年年net spend接近0
其實真係唔算駛得多
鏝城獌狗駛多車仔一倍有多啦

痢狗netspend都唔高，但一樣打到成績

所以最重要係球隊向住一個正確方向努力地發展

因為咁，我更加無可能反煙sir，我覺得佢帶到一d新元素比球會，去建立新既文化

請大家支持沙利

呢樣真 睇NET SPENT先有意思

如果唔係史獨
就係今季雙殺猁物浦既男人

應該開個post吹奏煙狗

話說有次去我frd相熟既波衫鋪印衫
個老細自稱係足球界好多人脈
佢話我轟背後其實有班股東
個班人先係出錢 艾巴係佢地推出來做下樣
而家班股東珊左水喉 轟先冇咁豪

因為我地全撚部都係初中生

我uncle都係希斯路機場見過hulk falcao同dybala

其實一直最大股東係tony stark
係佢呢幾年忙avengers果邊先少咗出錢
依家佢死咗到bruce wayne接手
可能豪返都唔定

我uncle搭飛機喺風眼見過messi

佢仲話之前猁有諗過賣盤
要搵班股東來接貨 話有人聯絡佢個fd夾唔夾返份
話whatsapp有証據

成鳩日買埋d 2線球員黎賣數

巴卡約高條死黑鬼又要貼錢先送得走

其實呢季無乜全盛時期
所以都無乜態打big6
有態仲唔不得了

下年度「四迪」組合將為車路士帶來盛世！
簡迪 - 已有
伊卡迪 - 80m
迪列治 - 90m
迪巴拿 - 110m

前中後！無撚敵 計埋賣垃圾 200m 埋單！

Next Season line-up
Hazard Icardi pulisc
dybala
lfc Kante
Emerson Luiz Delight Azp
Kepa

Pepe買得過既

好想買到人

駁回上訴

Fifa have announced, following an appeal, they have upheld Chelsea's two-window transfer ban, but the club can sign players under the age of 16 during the ban. Chelsea can now go to CAS to try to get the ban frozen and overturned #cfc (Matt Law)

又逼害

冇埋世三
冇埋高華錫 斜恩
下年個陣天殘地缺

Fifa用心良苦想我地轉型用幻幻

青訓足球 正式啟動！！！！

Marina應該更加企得硬唔會平放夏狗

出面d抽疤post碌極都有

地球聯合軍吖嘛

叫香港車路士足球學校d細路踢得唔得？

其實都幾撚無奈下，有歐聯踢但無得簽人，做車迷真係慘

下季準備同狼隊爭做6弟

咁依家係咪confirm冇得買人？定仲有得上訴

夏神留係度做legend 吧啦

日日請你食漢堡又點話

青訓抬頭日

有得上訴
Matt law就係話FIFA咁快手決定繼續ban
等車仔可以趕緊上訴CAS

Yeah
真係ban轉會
西瓜恩萬歲

根本就玩鳩車路士，明知球隊（不論豪門定下游）每一季都會因為球員老/傷/唔啱踢而一定會同埋需要簽新球員，無喇喇係冬季轉會窗之後先ban鳩人仲要係即時生效，真係cls

走埋世三又無得買人，點踢

唔通註定我安下季做主角

真係逼害 下季歐聯打碌撚咩

Next season lineup

Cho Tammy Willian
RLC Kante
Jojo
Alonso L30 R2 Azp
Kepa

Sub

美國狗 Giroud Pedro
Ross Drinkwater
Ampadu
Emerson C27 Tomori RJ
C13

屌你痴撚線，未開季都知食雞胸既陣容

夏狗如果咁都走，真心25過傳奇古圖斯

真係一獲屌起車仔

我最心痛既係買唔到高華狗，我敢講，3年內高狗會係世界top3中場

車仔真係走寶

華狗留唔到 世三又走

何止雞胸 有歐霸打都當贏

其實可唔可以叫第二隊球隊同個球員解約，然後車簽左佢，下年車再極高價求其係隊波簽個後生仔返黎
利申：ff

好彩買左pulisic
Odoi唔知傷到幾時 世3又走
翼得番2個30歲老將

除非切勁過普巴，cho勁過夏狗，譚狗真係新伊巴

如果唔係真係打碌撚

美斯都幾慘
以為佢今年可以反cup阿朗
如果痢攞歐聯好大機會vvd攞金球

唔俾註新球員啊

應該會死留夏神多一年 然後同大巴拿傾好下年加盟著10號

西女人又贏

咁美斯重有美洲盃 大前提係打得好好

禁2年4個轉會呀屌你

唔係兩個window？

夏神成億 依家隊車會唔會有寧願一蚊都唔要都要強留夏三一年的志氣
油王已成過去

冇啦夠鬼巴西打咩
同埋美洲杯嘅關注咁低

two-window transfer ban

咁撚絕，踢西咩

兩個轉會窗咋

老老實實 理性睇 E年點都一定係比美斯
除非有意做5:5打和 講個人數據 無人接近到佢

又迫害我轟
疤馬體都有一個轉會窗準備
我地就咩準備都冇就比人ban

柒左唔好推

其實我車做左D咩
真係因為班主係俄佬?

英足總不嬲玩針對

ff下西女人仲有呢啲魄力

如果痢贏英超+歐冠，荷蘭贏歐國聯

金球獎咁都唔比vvd真係無天理

fifa定英足總

講真，1億都買唔撚到人架啦

入到前4個價都唔只1億。

我支持強留夏狗。

下季歐聯真係出下青訓is ok

唔怪得沙狗話歐聯唔重要

痴撚線點打歐聯

如果再上訴都失敗，會唔會真係要番拉達藥膏佢地番黎

英超就算啦

咁仲洗唔洗買斷西瓜

青訓足球

如果比人BAN無得平買高狗真係喊出黎

我覺得強留既係CHO
世三似會同你玩罷操個款

續借得唔得

古狗教路

世三今個夏天去唔到皇
我諗都唔洗旨意去

Fifa迫害我車

Fifa have announced, following an appeal, they have upheld Chelsea's two-window transfer ban, but the club can sign players under the age of 16 during the ban. Chelsea can now go to CAS to try to get the ban frozen and overturned #cfc

爭取時間plz希望拖到冬天先ban 夏天買咗人先

你估強留 世三會唔會罷訓
之後再講以後唔會再為球隊踢任何一場波

其實續借算唔算簽新球員
高華西瓜

我支持照買高華狗再借佢出去

26m真心唔可以放過

無得註冊點樣買

巴塞係比fifa批暫緩執行既申請
即係fifa先可以暫緩？
Fifa唔批上到去CAS 係咪即係已經冇得暫緩執行
咁應該收硬皮

下體會買返dc都係咁

仲有巴塞買i大毒撚

世三要走 先比FIFA逼害真係含得撚

其實有無得申請暫緩一個轉會窗先再執行

借人ok?

依家上訴就係想暫緩，唔係想cancel
已經被駁回

申請暫緩好過啦 FIFA要搵人祭旗跟本唔會打得甩

未判就ban都on撚9 一陣冇罪咁點賠2個轉會窗比車

根本就要上訴到體育法庭都係話犯左先可以禁 依家玩有罪推定咁話

The windows in question are the upcoming 2019 summer window and the 2020 winter window. That means they won't be able to complete transfer deals until the summer of 2020 at the earliest.
However, in the event of an appeal process being set in motion, the ban can be temporarily suspended until the outcome of the final appeal is reached. In effect, what that means is that clubs can buy themselves some time in which to create a contingency plan by signing players to minimise the effect of a ban.
For example, Barcelona were granted a temporary suspension of their transfer ban in 2014, which allowed them to recruit the likes of Luis Suarez, Marc-Andre ter Stegen and Thomas Vermaelen.
Unfortunately for Chelsea, FIFA rejected their request to delay the sanction until the appeal is heard,a decision which left the Premier League club feeling "astonished".
咁而家係咪申請得暫緩？

真心痴撚線....

擺明逼窩英超

逼害我車

Fifa were never expected to overturn their own ruling on appeal so it was always about whether or not a decision could be reached in time for Chelsea to go to CAS before the summer window, which is what they will now do

而家係去cas

No surprises here, and Chelsea will now appeal to the Court of Arbitration for Sport.

Expect the CAS to stay Chelsea’s ban on registering new players until the appeal is concluded, thereby allowing Chelsea to conduct business as usual this summer.

Expect Chelsea to file a statement of appeal before the CAS within the next few days along with a request for provisional measures under Rule R37 to stay (temporarily lift) the ban while the appeals process is ongoing.

無希狗 高狗
譚仔 MM上位

咁係咪而家去cas，但cas係轉會窗開左之後先公佈結果，咁車係中間快手買人得唔得

大機買得番人

有*

大家冷靜
Ask hawk

諗起買到人都係買西瓜

睇完上面篇野，fifa班賤畜完全兩把尺

有咩外借兵踢得掂sarri ball

之前怕Fifa decision 會搞到拎唔切去CAS 解Ban ，Fifa reject appeal 就預左，但拎去CAS可以最少比車係今個夏季轉會買到人

世三應該都走架啦
話哂都買咗替補 (美國仔)

艾文拿路仆街啦 違規買埋堆唔撚用既青訓 搞撚到依家一隊都買唔撚到人 走撚左都要累9我轟

而家要CAS 趕得切係轉會窗開之前announce ，如果唔係就無用

原來加多咗罰款

當中又以2011年收購貝特蘭查奧爾一案最嚴重。呢位布畿納法索前鋒18歲嗰陣同車路士正式簽約，不過佢其實16歲已經嚟到倫敦，由車仔出錢畀佢住、讀書同訓練，名義上係「試腳」，但實際上已經係車路士一員。

好衰唔衰，喺一場阿仙奴U18對車路士U18賽事，阿仙奴官網賽後報道，披露仍未正式簽約、只得16歲嘅貝特蘭查奧爾有份上陣，FIFA調查發現佢喺向足總註冊前，已經25次為車路士上陣，明顯「有景轟」，因此FIFA準備向車路士施以重罰。

其實點解要咁做

左閘點算 前鋒都起碼有巴舒亞伊 基佬 西瓜 左閘得嗰兩個 alonso仲要係半廢人⋯⋯

以前簽kakuta係咪已經衰過一鑊

17 May – 9 August

都幾趕

5月17日前 CAS 要有消息

順便搵d俄仔特工買起埋fifa，平時黑哨踢假波做幕後大莊搵食都算數，屌你老味同一件事有兩個標準處理

2個月都唔夠 肯定唔夠3月上訴 4月11先開庭 今日先公布我諗cas公布都要8月

Sor 應該係6月11

高狗識趣就照轉會過嚟再外借一季
希望佢好好把握呢個機會

好中意高狗

又吹到咁撚大

一直迷高

Sarri says Kante had a hamstring problem, “not really very serious but he needs to rest for a couple of weeks”. Confirms he can only be fit for a potential Europa League final #cfc

計好晒，上訴到CAS，之後今個夏天一字排開！！！

Sarri on his season: "In my job, the first target is not to win a trophy, the first target is to improve players. We are trying to do it. I think we have done it with some of the young players. Callum, Loftus-Cheek... not only young players, Barkley improved."

Sarri on his season: "In my job, the first target is not to win a trophy, the first target is to improve players. We are trying to do it. I think we have done it with some of the young players. Callum, Loftus-Cheek... not only young players, Barkley improved." #CFC #UEL #CHEFRA

Sarri hasn't spoken to Abramovich or Marina about the transfer market. He last spoke to them one month ago about pre-season.

Sarri on Roma's interest in him: "I like to stay here. If I can, I like to stay here."
Then asked, if only Chelsea could sack him to send him to Roma
"Or... I could try with another English club."

Sarri on what he would ask in the transfer market if the ban was delayed: "I think we are a very good team, so we need only one or two players."

Sarri hasn't spoken to Abramovich or Marina about the transfer market. He last spoke to them one month ago about pre-season.

Sarri says to me that two or three loanees excite him a lot... I ask him cheekily which names but he says: "at the moment, no."

屌你老母煙狗唔當傳奇巴仔係年輕球員

Sarri says two-three of the 41 players #cfc have on loan have caught his attention in terms of next season. Wouldn't be drawn on names though.

Baka morata 亞依

Chelsea Football Club has today released the following statement.

It reads: 'Chelsea FC has today received the decision of the FIFA Appeal Committee.

'The Club notes that the FIFA Appeal Committee has decided to partially uphold the appeal lodged by Chelsea FC against the decision of the FIFA Disciplinary Committee. However, the Club is very disappointed that the transfer ban of two consecutive registration periods was not overturned.

'Chelsea FC categorically refutes the findings of the FIFA Appeal Committee. It acted in accordance with the relevant regulations and will appeal the decision to the Court of Arbitration for Sport (CAS).'

Zouma有冇機留隊

RJ,Tammy,Pasalic

其實點都要禁 今年同下年都無分別

屌你老母閪FIFA

on9

真心膠？

已經好唔同

煙剷講野岩哂西女人心水

Ruben Loftus-Cheek on a new contract: "I am not sure *laughs* I would let an agent deal with it, I am focused on how I am playing right now."

Loftus-Cheek on staying at Chelsea: "There's no reason for me to leave and if I get a pay-rise, that's great." *Laughs*

Loftus-Cheek on transfer ban helping see Chelsea play more local boys like him and Hudson-Odoi: "You can see from the support we get from them, you see when we come on the pitch that we get that reception, the fans respect us and believe in us."

Loftus-Cheek on transfer ban: "If the club is banned from transfers then we have to keep the squad we have and maybe bring some players back from loan. It might give me the opportunity to play more, but I don't want that to play more, I want to work hard"

切狗真係好生性

切>>>>>>世三

對答得體，有大將之風，未來車路士隊長人選

切=大隻版世三

唔鳩屎版普巴

老實講沙利帶波都唔荒有冠軍
下年冇得買人用多啲新仔 Mount James Tammy 我ok

It’s put to Sarri that he’ll have to rely on young players if Chelsea can’t sign players: “I like to play with young players. For me it’s not a big problem”

下季印切

FIFA’s sense of humour in evidence in their transfer ban appeal decision.

Chelsea still banned from registering senior players for the next two windows, but can sign U16 players as long as they don’t breach Article 19 again

因為簽幼幼所以被ban, 但係個ban不包括U16, 仍然可以繼續簽幼幼

西瓜

條友依家紀律有問題 都幾難搵下一手

都岩既 有一年準備

切狗唔太係隊長料

隊長我傾向比rj依類熱血撚

明明早排唔係話好愛米蘭嫁咩

一字排開

外借兵團

支持Morata Moses Bakayoko Zouma 強勢回歸

仲有40個外借兵

冠軍陣容

最右邊條傻仔

反正都唔會買人/買次貨
ban唔ban都係咁

佢唔走 下季已經上位了

殺龍霸 龍虎切同ake爸爸

傻閪陣容

我頂撚死你

外借果班個個交到貨，根本唔需要買人

兩大傻閪

青訓出頭天，干地真係第1人

boga都敢用

武神打！
堅尼地！

唔知仲有無人記得獅威虎 john swift了

冇買人
人又走

到時變左歐聯分組賽 4組入面同google隊爭歐霸位既一隊

大機會收返 唔賣住

爆炸頭好似Leroy sane

如果切係沙維，mm係小白，cho係柏度，丹麥狗係big基

咁我地既美斯，一定係佢，雖然唔同位置

好在起碼有隻美國狗

I.brown嚟，當年係西布朗17歲英超上陣，之後黎左車仔無乜進攻，後來斷埋腳依家唔知死左去邊

有無人記得雲真高

Odoi tammy pulisic
Mount Jorginho cheek
Dasilva rudiger Christensen RJ
kepa

青訓抬頭

唔撚係青訓嚟

新c朗-武神打

Tammy > 西瓜
有活力 有搶點 有入波運

MM > 高狗
有遠射能力已經贏哂

唔明你地擔心啲乜

養緊傷

轉會已死 青訓當立！

Odoi 下季step up做下一件Jadon Sancho

係 之後即刻走人

邊撚個傻9 keep 住負皮？

條廢物一係就續約
一係我車雪鳩佢一年

做人做狗 自己決定

Ampadu = 影帝
Rj = 升級版丹尼爾

Billy Gilmour, Trevoh Chalobah, Richard Nartey & Daishawn Redan also bolstering the first-team numbers #cfc

支持西瓜！

斷腳啦,禿頭中坑

我車黃金一代嘅盛世要來臨了

Trevoh 唔係借走咗?

RJ 返左黎，準備友誼賽可以出

Sarri says Chelsea should sign only one/two players (if they can) rather than nine/10 if they want to improve immediately next season #cfc

擔心佢地無得出場

一個老屎忽都冇點踢大賽

Sources close to Eden Hazard have told AS that Chelsea’s transfer ban is ”very, very bad news“ for the midfielder‘s Madrid move. #CFC #RMCF

[Unless CAS suspends it, ofcourse...]

Billy 仔

🤫

友賽都無得轉名單？

即係話Ban 西女人就唔放夏
唔Ban 又可以買人頂夏
西女人大勝

之前其他隊都拖到半季，點解要針對車

Hawks今年會唔會出青訓同外借點評

我一d擔心都無，下季就知道究竟我車有幾多料，我反而滿心期待睇下d外借返嚟嘅青訓喺出面學到d乜

而且有幾件大牌d嘅要回收，隨時好過喺出面亂Q咁買嘅二線球員

仲可以睇下世三同CHO係咪True Blue，佢地份約2020年先至完，其實車要留佢地完全係道理

渣架

根本就應該咁做

足球育成遊戲 輪到我轟做黑店

屌啦星條友切肉切親隻手指 定 煲湯碌到隻手？

玩ig拉親手指

咁耐

我估 tammy james同mount係沙利睇中既三個

Tammy開季前都好似諗住留 係球員想走
James有潛力 都係英冠證明到自己 可以有能力打哂右路
Mount 之前zola好似講過有諗過係咪外借 都有對佢寄予厚望 所以都有可能

請鷹鷹跟進一下呢part

james返左嚟

膠鷹 第1代美國仔Scott 點

講左咁多年終於有機會J下d青訓

煙鏟再死用班廢柴老野我就屌撚爆你

Btw，青訓有冇似樣d既左閘呀

寧願比譚仔踢半季都唔想比時間隻肥西瓜
就算踢得差 但係話哂青訓既話都冇咁嬲

講到明strong hold 希古恩

有冇多啲青訓分析同埋介紹睇下？

買fm2019睇

借將回歸有如強援加盟
係差隻左閘就可以開季

Baba
Kennedy

垃圾唔計

鷹之前唔係話只係期望rj咩

呢份AS垃圾報好想世三轉會

其實車有人，可能唔係個個一線，但如果無咩人走，個成績應該可以keep住

聯賽就唔使旨意爭標架啦，但係盃賽一場過，其實可以放多d心機入去爭下，車嘅傳統同其他big six唔同就係車都幾重視盃賽，每年有盃捧先過癮

沙狗要明白呢點

西女人表示： 妄想，咪買咗美國仔頂夏囉

嘩屌 咁快歸隊

西媒全部都係咁

搏表現

鷹鷹可唔可以靠Carefeeeyouth叫車買Chilwell好撚想要呀

沙狗都無諗住買買到人應該都係西瓜+左狗後備

左閘的確需要增強

未完季佢唔係應該仲係巨根球員？

左閘Jay Dasilva其實唔錯 不過應該未夠班上一隊

係沙狗眼中 我諗得佐仔替補 係一定要買
其他佢都會答你 我轉會冇權嫁 你唔洗問我

老實講mason mount感覺連maddison嘅水平都未有

皇狗想用傳媒壓力壓價
之前份垃圾報紙話世三遞紙，球會即時放料俾standard還擊話企硬

佢事實都真係無權 佢講得only one or two players 應該解讀為 球會就算無ban都只會買一兩個人 有邊個領隊會有錢唔想買人

呢件垃圾多嘴狗早賣早著啦

你講到maddison係低水平咁勁唔過好正常吓嘛

Maddison都係英冠打起ja 仲要都係大一兩年

上個暑假打起左Cho
今個暑假打起RJ

當年kane英冠好似都係坐
返到去都曉飛

車係咪有件荷蘭年青前鋒 之前響阿積買

未有有咩咁出奇

陣起得最快應該係dele alli

所以未係時候返黎姐

太矮啦

James = 新Moses
大家都係韋根成名

Daishawn Redan

踢緊預備隊 有踢青年歐聯

呢件真青訓
7歲已經係車狗

ban左都可以買16歲以下既人，簽新堅尼地！

又唔係要佢踢常規正選

呢條友唔係見大袋扭完
之後第一個話唔續約咩

Sterling係咪可以
有rj同azp

Sterling 實力麻麻

之後再違規簽青年軍 又禁轉會窗

禁埋轉會窗 炒撚左沙狗揾咩人教
今季又負6到再前4 起碼教埋下季啦

青訓得 RJ 值得期待，MM 太細過，起碼好似切借番幾年先用

下年青訓奪冠了

而家要買印字波衫係咪淨係英國官網先買到?

megastore?

肥賓

想睇鷹既青訓報告

Tadic咁勁既咩

1:0

屌你 哩隊真係阿積士黎？

迪列治!

廢車差幾班

會唔會勁得太誇張

阿積士個教練好吸引

班友好撚好波

真心 真係比哩隊妖人隊踢到投降

其實肥賓比人低估左

阿積士係年輕人既皇巴拜

Final 應該幾好睇 兩隊瘋狂逼搶

青出於藍
舊生隊不敵現役

中場鬥搶 猁感覺快少少

屌何輝藥箱都變獎牌箱

熬狗班波dup得好勁下 最後個場英超未必贏到

點解隻Tadic 會勁左咁多

踢波講整體 就算隊波有美斯世三都未必carry得哂

勁到

阿積士快d換人 班熱狗無性架 前隊友都照打你

熱狗右路超級放題

睇親歐聯佢自己突破 埋門 分波乜都有齊好誇張

都要有隊友識配合走位 睇車班大帝波就知差幾遠

真係真材實料個隻勁
淘汰賽打咁多場強隊都搞掂曬

岩岩入波果個幾勁下

盲佬穩左

世杯摩洛哥已經覺得佢勁 跑動多突破能力又唔差

有幾球放直線都幾令

大帝們：有神秘力量 洗撚走位 反正一定有r聯踢

阿積士前場個幾個平均能力都高 咩都有d

歡迎Ajax全體前線球員黎踢sorry ball!

班茅廁狗又係到自慰

christensen>de light

De ligt嚟車未

接雷c班

De ligt感覺大隻天神好多咁

可唔可以包起全隊，成隊波郁動有無車仔三倍

好想要

Van de beek, de ligt all go che la

有christensen 根本唔需要de ligt

其實進攻最勁係以前修記個Tadic

造好多波同突破，進攻核心同位置outscale左大力神

希望vvd條𡃁可以過嚟做新vvd條𡃁

個個食咗禁藥咁 不停迫 走位 現位 拎波 唔拖波

Ziyech 都照殺啦diu

正選是但一個都黎啦屌

沙蛇: 陣已最

屌

De light畀盧卡斯狎玩

本來龍門拎到個波

唔通熱狗入決賽

冇咁易既

又劇本？

係咪要歐聯歐霸英超civil war

son踢得差

咁都唔入

熱狗無力 出局啦

咁撚樣出局

癡撚線公司

兩球都係呢個位

CLS

癡撚線

英超內戰了

歐聯

熱狗大戰利記

cls

決賽撐利了

邊隊贏都波台暴動

Lucas Moura>世三
Christensen>De Ligt

摸奶救熱狗命

好撚痴線

真係好撚癲 兩場兩反cup

R聯撐利 聯賽撐鏝了

決賽撐利了唔想熱狗拎

Ziyech兩球射好啲就收咗熱狗工唔

王者痢

今屆歐聯好癲

無得做最後一個英撚歐聯冠軍了

連續2場反杯

痴孖根劇本

屌最唔想個兩隊入決賽

仲有最後一個月

一條心撐利記

Onana個種廢真係唔講得笑

好在冇完半場去訓覺姐

Ziyech有兩球唔入都好可惜

唔睇好過 嘔血

臨完場紮醒見證奇蹟
垃圾車聽晚醒定啲咪撚俾人反cup
利撚決賽見

但應該都會係地球聯合軍含淚撐痢狗

雖然憎熱狗 但呢場真係幾好睇

但佢反應都幾好，第二球唔知做乜9

真係 熱狗人人得而誅之

熱狗拎到歐聯仲會唔會星散

黑鬼多數低能啲

唉,唯有做下利迷

肥普高普爭佢地喺球隊第一個盃，就係歐聯，cls cls cls

兩晚都好精彩

星期四我地就柒啦！

本來地球聯合軍反利
依家齊心撐利了

歐陸球隊頂唔順英超節奏

可以起銅像

落地好慢

好撚悲觀

其實已經救左好多球必入球了

喺歐戰領先3球都唔穩陣，何況平手!!!

撐對家嘔血呀我

見到下半場對中堅比洛蘭迪禁住屌，最後個下都仲要開大腳

4隊英超都決賽就

車仔要做倫敦之恥了

英超歐聯鏝利分咗佢啦

不嬲都大腳啦依啲

曼聯今年慘，望住隊隊都有野爭

倫敦唯一攞過歐聯嘅隊
今次靠利了

前四讓賽有佢意義

下年仲要肯定打R霸

分分鐘5歐聯

洛蘭迪一上場做支點之後屈到

全世界都吹緊全英超歐聯歐霸決賽，聽晚柒咗就

百分百柒

如果利拎咗
一定串過馬撚
未拎已經聞到成大陣精味

真係兩舊屎揀一舊

柒硬 吹到咁行！

痢拎過歐聯 由佢拎
最緊要鏝要拎英超
同時熱又拎唔到歐聯 唯有係咁

呢兩場熱痢都真係踢得好
唔中意佢地都真係睇到眼濕濕

車幾時可以重演多次2012年奇蹟 係咪又要整多首讓歐冠隨風

邊隊拎都好，起碼車都唔係首要抽水目標先啦

遮醜布

一隊係隊波乞人憎
另一隊係球迷乞人憎

點都死

熱刺 同市 有牙齒印 MMA
alli lamela rose dier ventonghen 主帥 六大賤種

利 球迷串過馬撚
但已有一堆歐聯多一個唔多 又有史獨份

自己識揀啦 決定食屎味咖哩了

落後反cup到咁多球 好搏命

利其實係球迷黑人憎姐
MMA係上至球員下至球迷都係狗黎
決賽含淚撐利了

依家呢隊閪波真係有排執

至少要多兩季啦